阿滴英文 阿滴 滴妹 將會於7月7黎香港第一次搞簽名會!

係佢地第一次香港搞公開活動

阿滴
滴妹

屌 以為係蔡英文黎香港支持我地

境都入唔到

想知連登有幾多人鐘意滴妹
老實講，我睇阿滴唔好？

滴妹係咪覺得自己好靚其實

其實都多台灣youtuber支持香港呢

次次見到滴妹都諗起明日早晨

其實好似台灣果邊真係幾多男fans

但有時阿滴突襲滴妹既片
其實滴妹唔係靚

除左眼鏡

唔知點解戴左眼鏡好睇好多
明明平時好多人係唔戴眼鏡先靚

但只限有眼鏡

點解咁多負皮

滴妹

阿滴 好似0仔

幾撚多歲阿戇鳩 拎個簽名番黎托柒

館長黎支持就話姐

冇眼鏡真係狗也不屌

有眼鏡同冇眼鏡真係差好遠